咁樣配票得唔得

例如整個網站出嚟 然後分好矖選區 然後揀你所屬嘅區 個網站就會彈一個黃候選議員出嚟 之後所有人按第一次或最後一次出嘅議員投 而出嘅結果係按次序 唔係隨機 不過缺點係選票分配平均 可能導致一齊落選 或者俾人攻擊電腦大爆炸

九東出三個人 : A/B/C
出生日期尾數1/4/7投A , 2/5/8投B, 3/6/9投C,
0就睇番前一個數字, 方法相同

不過咁樣會限制咗出選人要係9嘅因數

起碼九東實岩用先，可以用黎做藍本複製去其他區

D人肯跟就係
一陣編左個民主黨D人又話唔跟了

0123456789
十個位，好好用

按區議會分區, 之前區選大約知票數, 區議員幫手宣傳

如果唔跟，咁初選黎做乜鳩？

九東3席，6既因數，可以用擲骰仔添

1-2投A，3-4投B，5-6投C